聽日就去美國讀書，有咩要注意？

小弟就去美國讀書有咩要注意？
例如有無咩野唔帶得入去？
藥物方面有無咩要注意？

加油

要用美金

去邊個洲

唔好帶太多現金出街

小心打劫

飛去係SFO轉去SEA

羨慕

帶支香港水 慢慢溝美國水飲，好多人去美國水土不服會瀉

坐UA？
呢十幾廿個鐘RIP得

讀幾耐？
讀完要拿綠卡
遲下過幾年香港都唔知點

點解呀

你都買左機票 坐完未知咩事

下次去西雅圖坐CI EVA或者ANA好過啦

唔驚悶咩？，我本身都念住去sea

Trump話收緊政策喎
唔知樓主仲有冇得攞

講黎聽下先啦 比啲心理準備我

座位窄過西 服務差到嘔 而家有d機連座位電視都無要你連飛機入面個wifi再用你部pad去睇佢d野 食既都費事講 費時傷心

有咁易咩 你係STEM先容易d 讀BBA疊埋心水返香港捱啦

有無咁誇張

羨慕
爸打去讀high school 定大學?

Collage 咋

除左呢樣仲有無咩要注意呀？

信一半好啦
唔太信任佢
七 八成到啦

見到黑人鄰居叫neighbor

幾耐無搭過UA
而家UA長途機位闊有wifi 全程$21
你有Apple device既話上佢個網有好多戲同歌揀 唔洗錢
除左野食我覺得UA好過國泰星航 最緊要係平

Ya see some niggars , Be careful Yellow

咁你同我講既野有乜分別

有冇啲咩藥唔比帶入？

雖然篇文舊左d 但畀你參考下

我的黑鬼

食餐新鮮雞先走

學定格鬥術

仲有冇其他

人地同你講give me five,你要同佢指手

有冇人知

人在Seattle，你邊間cc

食多幾餐中餐同過到黎記得快d考車牌
仲有Seattle冬天冇乜晴天成日落雨，買多d有帽既衫

唔近城市嫁 你應該唔識

Everett個邊？
Btw,我都唔係好近Seattle

係Bellingham個邊

都幾遠下，不過個邊d境好似幾正，得閒又可以上去Vancouver玩

普通成藥都可以帶其他你咪搏

對住黑人記得用普通話叫那個！

係美國，要習慣著雨褸

小心洋腸